收 gundam war & gundam cross war

童年回憶，想收返啲岩心水既黎儲，有興趣放請留tg

push